本人絕不自殺

不自殺聲明
本人在此特地聲明：

本人樂觀開朗，身體健康，無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。
本人從無睡眠困擾，故不需服用安眠藥。
本人不酗酒亦不吸毒，也絕不會接近下列地點──

開放性水域
無救生員之游泳池
有高壓、危險氣體，或密閉式未經抽氣處理之地下室、蓄水池、水桶等
無安全護欄之任何高處
任何施工地點（拆政府除外），包括製作消波塊之工地
任何以上未提及但為一般人正常不會前往之地點
本人恪遵下列事項──

車輛上路前會檢查煞車部件、油門線等，並會在加油前關閉車輛電源與行動電話。
絕不擅搶黃燈、闖紅燈。
乘坐任何軌道類交通工具一定退到警戒線後一步以上，直到車輛停妥。
騎乘機車必戴安全帽；乘車必繫安全帶。
絕不接近任何會放射對人體有立即危害的輻射之場所（如核電廠）或設備。
颱風天不登山、不觀浪。
本人將盡可能注意電器、瓦斯、火源之使用。
本人居住之房屋均使用符合法規之電路電線，絕無電線走火之可能；
也絕未在家中放置過量可燃性氣體或液體。
浴室中除該有之照明外，不放置任何電器用品，
並在睡覺前關閉除電燈、冰箱、電扇外之所有電器開關。

本人絕不會與隨機的不明人士起衝突，並盡可能保護自我人身安全。

所以若網友在看完此聲明之後，近期或將來發現此帳號不再上線，請幫我討回公道，謝謝。 光復香港 時代革命 香港人 報仇 Five Demands Not One Less

好有用好仔細
推！！！

連登開做咩
係都比你fd/ 屋企人啦/同ig fb la